「幾有錢先渣車」一齊share下你地既月入同資產同渣緊既車

利申：

年齡：26歲
資產：20萬
月入：2萬1蚊

渣緊既車：
第一架車 依家渣緊Toyota Spade 二手買番來7萬蚊

開心使用中
黎緊想換model3

泊車油錢每個月要幾多

3x歲
6位數資產
5xk

最近換model3

28
5
28

養車全計3000左右

我師傅劉細良國父

55歲
至少8位數資產
月入100萬
水炮車

月入$8000
揸得 LP-560

泊車點搞？

月入萬三
揸緊03年jazz

月入30萬or up
Cayman s

24歲
月入25K
11年Audi A1
每月洗費6K-7K

根本無意思
住村屋/泊車屋企俾已經唔使講落去
正正常常搵兩皮嘢學咩人揸車

99歲
月入100K
AE86
每月洗費60K-70K

樓豬得負評, 0正評
我諗其中一半係俾Spade
另外一半係俾Model 3

住大西北 泊車月租$1000
假日先渣

點解要負評

邊到

泊爛地

其實知嚟有咩用？

統計學

兒子
月入8千
Lp700

34歲

月入五萬幾

平時揸：有籃既買餸單車（老母果部）
泊街

4x歲
十幾k
揸連燈神車ae100

月入兩萬
資產五萬
月尼士E50DMMC

30歲
無資產
月入8千
平時出入揸開單車
多泊喺街邊